(20年12月強積金表現) 宏利/ AIA / 永明/ HSBC / 萬全 12 月成績表

數據來自投資基金公會每月報告

我只係節錄美股，港股，支那股同埋最多AGENT 上黎連登搵客果幾間既表現

港股同支那12月表現反彈，不同基金表現真係可以差好遠
至於宏利康健護理....近年究竟好係邊度?

推👍

我強烈建議你去hsbc開個戶口
永明個撚屌app冇人睇得明

真呀 贏錢都係好次要 最緊要睇得明
睇唔明點鳩叫

跪求樓主加埋 信安MPF

又加其實呢間真係做咩都唔出色

你上個POST 我已經有求你
公司係都要用呢間垃圾

我以為話要加富達
原來信安都有訴求
等我睇下點搞 個表越黎越長

我返去加堆佢， 一陣再出過post

重開左個新既，加返信安，去果邊討論吧

永明

追咗幾個post 想問吓點解個個都揀匯豐自選唔揀萬全？明明個表現差咁遠